中國外交部：太平洋不是日本的下水道！！

麻生：咁即係中國嘅下水道？

「太平洋は日本の下水道ではない」「じゃあ中国の下水道なのか」。福島第1原発の処理水の海洋放出をめぐり、麻生太郎財務相と中国外務省の言い争いが過熱しています。

世界都是中國的

日本是中國的陰道

太平洋是咱們的下水道，海洋是咱們的垃圾桶，小日本給我們滾

再嘈倒撚晒落東海

是中國人的

然而中共國大亞灣倒出黎濃度高過日本10倍
大海係中共國下水道

世界係支那的

じゃあ中国の下水道なのか

咁撚寸

係 所以今次可以讚下麻生

咁寸法同反面冇分別喎

如果佢做首相就正

好臭寸，不過我鍾意

做過啦比人屌到落台咋嘛

咁排去日本海囉

堅唔堅呀

一間都大你十倍 睇你點跟

倒落洞庭湖囉

唔得，大佬有時會失控
反而佢做副手就真係一流

佢不嬲都寸過馬撚 又憎共產黨

大亞灣核電廠啲核廢水排係邊？

即刻駁嘴

運去南海倒